(人血饅頭)家長大盜-阿肥流亡加拿大避債

爆料第 1 集《(爆料)前線老千團隊-阿肥,小車手》

爆料第 2 集《【扮黃大老千】靠手足發達、兼去埋加拿大嘆世界嘅大仆街，吳峻宇（2）》

*更多爆料請關注—港 台 加(手足 家長)苦主channel

第3集

首先道個歉先，我地真係唔太熟悉連登嘅用法，所以意外咁將爆料第 2 集擺咗喺吹水台，以後會小心處理、擺返喺時事台，希望廣大網友幫幫手推post，阻止老千繼續呃人，同埋將佢地班無賴從加拿大趕返嚟香港。

入返正題。

根據吳峻宇（下稱阿肥）身邊人嘅爆料，其實早喺場運動開始之前，阿肥已經靠緊啲呃呃氹氹嘅工作或者方法賺錢，有做過保險，有做過倫敦金，甚至有傳連黑錢都洗埋，人格有幾低劣真係唔洗多講。

透過周圍識手足、然後聲稱班手足係自己 team 人嘅方法，阿肥將自己喺黃圈嘅社交網絡擴展得好大，而因為後勤手足 B 嘅介紹，阿肥識到一位美籍嘅家長 H，之後仲喺香港見過面。由於 H 相當信任 B，自然對由 B 介紹嘅阿肥都抱有一定程度嘅信任，H 隨後仲會私下同阿肥聯絡，向佢直接拎錢、拎物資，而拎錢嘅理由當然係「幫手足」。

無幾耐之後，真係有班前線手足不幸地因為火魔領咗嘢，急需要走佬，而 H 同阿肥都識得呢班人，所以 H 就即時聯絡阿肥，叫佢幫手安排各樣善後工作，仲俾咗一筆錢（前前後後幾萬蚊）阿肥幫呢幫火魔手足解決當前嘅生活難關。結果，呢筆錢當然係無落曬去班火魔手足度，阿肥仲話當中嘅其中一位非常大洗，三日唔埋就問佢拎錢，仲暗示過呢位人兄拎啲錢去 take 嘢。事後，H 親自聯絡過嗰位手足，希望了解佢嘅情況，點知佢大爆阿肥原來無俾過錢佢，而聽到呢個消息之後，H 即刻質問阿肥，阿肥支吾以對。

其實一直以嚟，H 都有科水俾阿肥自己食吓飯、買吓衫，因為佢相信過阿肥係可以幫到香港嘅人，但當 H 知道佢拎出嚟俾手足嘅錢，有大部份都俾阿肥袋袋平安，而去到最後一刻，阿肥都話自己有俾錢班手足，甚至喊曬口咁話自己因為場運動好大壓力，H 開始覺得事有蹺蹊，從而搵咗唔少方法去查證事實。好可惜，喺 H 開始查嘅時候，阿肥已經離開咗香港，包括手足 L，朋友 C 同 T，仲有介紹阿肥俾 H 識嘅後備勤手足 B，喺當下都唔知道阿肥嘅下落，直到有其他手足同 L 講返，大家先知阿肥去咗台灣（聲稱話幫某位神秘家長運返隻貓返香港），依家輾轉去到加拿大。

喺爆料第 1 集入面，我地提到阿肥個 auntie 都係其中一位撐手足嘅家長，亦都有俾過錢阿肥支援手足，而同樣地，佢都俾阿肥昆咗唔少錢，仲呃埋份親情。根據阿肥 auntie 嘅親口所講，佢咁多年嚟都俾阿肥呃咗好多錢，包括出咗部車俾阿肥揸 uber、又免費幫佢入油，仲俾阿肥搬埋去佢度住，真係當佢親生仔一樣。呢場運動開始之後，呢位 auntie 見到阿肥咁落力幫啲街外人，以為呢個姪仔開始生性，所以介紹咗唔少家長俾阿肥，諗住可以幫多啲手足，但事實係阿肥一次又一次咁問班家長拎錢，然後拎嚟飲飲食食，買電競椅、出新iphone、買幾千蚊件嘅 NF 褸。

呢位 auntie 仲講，話阿肥有段時間帶咗個陌生嘅男人返屋企，仲暗示呢位神秘人就係「旺角飛毛腿」。雖然 auntie 好抗拒屋企有陌生人，但因為佢真係好鍚阿肥呢個姪，所以都隻眼開、隻眼閉，仲會周不時爆雪櫃俾阿肥同埋呢位神秘人。點知，有次 auntie 喺返屋企後，發現屋企俾人返箱倒櫃，自己攝返櫃桶底備用嘅幾千蚊又不翼而飛，嗰刻佢終於知道阿肥真係無得救，再加上迷你倉公司盤數一直亂到九彩，令到佢地有一刻想報警拉阿肥，但最尾諗返呢啲 family business 其實有好多錢銀來往都無白紙黑字記低，而根據啲狗嘅正常做嘢程序，無證據就立唔到 case，所以去到呢刻都無報警。

更慘嘅係，呢位 auntie 俾阿肥搞到疑神疑鬼，出入都擔心有人跟蹤，甚至擔心阿肥可能喺出面惹到唔知咩人，而會對佢不利，精神狀態愈來愈差。

第 3 集講住咁多先，聽日或後日有第 4 集。

最後想用多幾句說話回應搵仔：「你口口聲聲話所謂係受害人嘅手足係五十步笑百步，仲質疑唔係真係有手足受騙，即係你地知好多嘢啦？點解你地有咁嘅知名度，又疑似知道咁多內情，但唔選擇做多件好事？將有份呃人嘅老千踢爆？睇你地嘅口吻，仲講到我地呢班手足都可能係騙子，如果你拎到證據出嚟，證明我地有呃過人，唔該你地拎出嚟篤死我地；如果無，唔該槍口繼續對外，對返呢個殺人政權、警黑，同埋害人嘅老千，唔好再做小動作，有失你地身份。」

推

加拿大既家長睇唔睇到呀？你地係唔係仲要死攬佢地？！

無良知，叫唔上手足喎

根本同藍絲一樣！

請幫手足討回公道！

咁人地又真係有人脈有關係，呃得順風順水都應該 ....

佢啲人脈咪係呃返黎

有無睇文，人地一直都有個黃絲 auntie 養 ....

你有無睇文，佢呃到Auntie 精神失常

老豆搵仔做咩咁幫班老千

我一開波加重火水去講呢單野，係想大家抽起埋加拿大個邊既真相，繼續

佢係香港總共呃左幾多錢？ 有幾多家長比錢佢？ 點解咁易去到加拿大？

真係唔知，可能有朋友係個邊掛

出樣未

果幾件老千 肯返香港未

？

善長人翁真係要帶眼識人

阿肥

有手足統計過成一百萬hkd
因為有加拿大既家長幫佢地過
包埋機票錢

係咪私怨撚？
你咁樣分化法 真係有人要幫咁點？

私怨？唔好意思，我係幫班手足同家長討回公道
點解老千可以申請難民，其他受害手足同家長就無人幫，你答我先

所以我都唔明 加拿大呢班幫人有咩準則 同埋真正的手足加拿大呢班係咪一直幫緊？

大把真正既手足唔幫，去幫啲老千

下⋯⋯ 點會真正的手足唔幫？

加拿大啲家長係有幫，但佢地而家寧願死攬啲老千，都想割走啲手足

好煩
敢玩命嘅支離破碎
但你地仲內鬥緊

Sorry,無內鬥，我地無當話班老千係手足！
如果你接受到呢啲野既話你真係對唔住付出好大代價既手足。

估唔到班老千都有打手，但人在做天在看，我地完全無驚過。

分分鐘係同黨呢？

好大機會係啦

咁一係咁 被人搞的手足+被老千呃錢的家長都出黎講句野 佢地打算唔出聲靠你地？

而家成篇文咪係被老千呃既家長同手足打架囉，你睇唔到？呢啲唔係故仔黎架！係真人真事呀！

咁係咪全部流亡既人都係老千？
咁樣落去只會令有需要幫既人無人幫

我都想知 因為咁樣我擔心啲人唔會幫 外國又爆得咁勁物價又貴 唉

同意

咁佢地唔死攬班老千咪得囉，佢地而家仲話人搞佢地，但明明我地係搞班老千。班家長用基金既錢去救班老千，咁咪即係少左錢幫真正既手足啦！

我想問問 如果係老千 應該申請唔到難民？
因為都要人地批先得 ...

咁點解咁放返重點去幫真正要幫既人
而係到起底?

下 ，班家長幫班老千佢故仔申報難民呀！你追下post先講啦，大家手足係小車手post爆左出黎啦

起老千底有啲咩問題？

定你都係老千呀

*作故仔

我利申先 我係覺得小車手有問題嫁喇
但我會理解為唔係每個手足都咁堅強 接受到離鄉既痛
同埋一大班人 一定有啲人唔係大家心目中咁
所以不如放返重點去幫有需要既手足..

人渣

你多疑定更年期？

咪就係錯重點呢個問題囉
咁你有點實質幫有需要幫既人？

下文件點作？認真求問

你又知我地無幫真正既手足？但點解唔可以同時間搞班老千？你成日話幫真正手足，咁班家長唔幫班老千咪得囉

其實除咗阿肥，on9 Y唔係仲有個又係呃咗幾十萬嘅動物名人士咩

你要問返加拿大班家長啦

呢個小車手 如果我無追漏post 應該係同個阿肥係同一班人 已經唔止一班人爆料佢地係老千 係有d亂但睇怕佢地呢班真係老千

嗯⋯⋯ 真係唔講唔知 🤦🏼‍♀️篇文咁亂
咁多位受害家長真係應該問返攬老千的個班人拎返d 錢 既然佢地要保住個老千個 咁還左筆錢佢啦

仲有 真正的手足 😢阿肥咁的人呢個世界好多 分分鐘今次清算唔到佢地 如果你地覺得加拿大班家長唔幫你地/為左老千放棄你地 你地要出聲 錢無左算 但真正的手足永遠係最重要！！

我真係唔知阿 淨係見到熱門post得呢啲內鬥post
咁咪只會更加令人唔幫人 個個人比你地所謂正義搞到起疑心啦 根本本身都係講個信字 大J夠只話食沙律啦 唔係靠信靠乜

我地咪幫班真手足追討返佢地俾班老千呃既野囉！咁你又做左啲咩呢？好似你係咁偷換概念咋喎

唉 連家長都信唔過 真係唔知點架

你覺得自己做緊啲好有用既野我唔同係嘈啦
各自努力啦咁

逼得人太急，小心爆哂啲火魔資料出黎

兒登仔出名唔fc，呃錢呃蝦條大有人在，支持篤呢d仆街出黎

香港手足已經括左出去

小車手維穩師?

你邏輯思維係咪有先天缺陷
定你以為外國嘅香港人冇仆街

時代革命!唔信黄絲人格咁低劣 樓主分化撚 拉

兒登仔唔睇前文後理就話人地分化

大家好，我係爆料第 2 集嘅樓主s，我地想同各位網友講嘅係，大家所提出嘅方法同建議，我地全部都試過，但阿肥一群人所搞出嚟嘅蘇州屎實在太大單，涉及金額仲可能 over 100萬，即使加拿大班家長有幾on9，都唔會肯幫佢地攬咁大條數上身。

然後，之前出過嘅所有文，我地都係經過多方面查證，接觸咗好多同阿肥有關嘅手足、家長，甚至係阿肥嘅親人，之後再整合出嚟公諸於世。即使未必全部係有曬白紙黑字嘅證據，但我地對得住良心，無講任何一句假話。

最後，我地想正一正視聽，老千唔係手足！阿肥一群人係老千！唔係手足！

希望更多人睇到最後一句

上面咁多個話樓主分化嘅唔該睇清楚先再講

我覺得應該要整合番咁多個post既資料
唔係個個新post都一堆黎話分化乜乜乜
仲有好多人唔知乜事

做車手做到帶埋老婆過去生仔入藉
但就留低唔係自己生既2歲仔係香港
仲要有人養全家,有卡任碌
豪華級著草

但真正要幫既手足就食餐飯都要左計右計

做假文件 好大罪

點解要做到呢一步

仲要加拿大班家長到呢一刻死都要攬住佢地

其實佢地肯返香港 唔好再申請難民就已經可以唔再追究

佢哋做假 查到或者比人舉報

影響好大 ＄呃左就算 唔好留係果度累人

+1

整合下 連埋之前個幾個posts
呢幾個都算一個犯罪集團黎架啦

似係奉行「不割蓆」呢一條

唔好助長行乞

LM

個人認為唔使集集開新po，冇追開嗰啲會覺得好亂唔想睇

想知 佢地幾時返香港

加拿大手足表示息事寧人
老千門繼續風流快活

難聽講 加拿大受害家長要做野郁先得 連登開post毛都傷唔到佢一條

無野好講
其他真手足應該都心淡

佢哋又話驚報移民局會攬炒埋其他去咗加拿大手足

你追下post先啦

係 都唔知為乜
為咗俾人食人血饅頭？
唔爆出嚟都算 爆咗都仲係咁處理我真係睇唔透

如果不割係咁用 香港人真係算數吧

都唔分是非黑白
一句不割就大晒？

抗爭本身係追尋民主自由公義 依家咁都幾諷刺

溫馨提示：有無知家長中伏比錢小車手生活費搬屋
小車手準備又有傻仔金主助養
又多條水魚比人呃錢
你地係咪咁撚戇鳩係都要比人呃先得😁
助長呃錢呢個風氣，以後有需要既小朋友咁點算
希望嗰位家長睇到啲post
識呢位家長既點醒吓佢！

我一路都講緊除咗錢嘅問題
最重要係公義！！！！！！
不過一直俾人話我分化

so sad

#手足爆料 0:48-1:00 #女神》#阿寶》#阿肥
1:35-1:55 女神》阿寶》阿肥

賊嚟㗎呢班！唔係手足！

我一直有追開 咁依家點樣

加拿大移民局果邊冇回覆咩

話報移民局會累到其他手足

又一單
全城通緝 吳Yu昌

電子報狗玩大佢啦
呃得咁開心入去暴動坐十碌就岩